# Change Log

## v1.1.2

- Исправлен баг, приводящий к неправильной последовательности нажатия клавиш;


## v1.1.1

- Поддержка Horizons;


## v1.1

- Добавлена поддержка последовательностей клавиш;
- Добавлена демонстрационная тема `sequence`;
- Мелкие улучшения;

![](docs/sequence_l1.jpg)

![v1.1 demo](docs/demo_sequence.mp4)